謝偉俊支持香港建國

原來佢先係鬼 想年輕人去當兵成為反抗軍對抗解放軍
香港獨立嘅第一步就係建立軍隊
佢條女白婆婆睇到唔知會點諗呢

會高潮

淨係呢度都大撚把毒撚當兵啦!

屌 好撚重口味